6m 寬頻 router 邊隻靠得住

村屋 pccw 6m 寬頻，之前用緊 belkin n600 db，前日忽然傻左，hard reset 都冇用，諗住放工落高登買過隻 router，請問各位有冇邊隻 model 比較高質穩定？

Asus

asus 有邊個 model ok，我怕買左 d 6m 寬頻用唔著既 router。

asus 68u
netgear r7000
linksys ea7500
呢啲router有100m以上嘅上網先好用
6m就買邊隻都一樣，屋大就另計

N12HP
Or
N14HP
兩天線/三天線長天線款
600呎兩層左右就N12HP
1000呎就N14HP👋

之前隻 belkin n600 db 愈用愈慢，有時要 reset 先正常，呢幾日直頭連設定頁都入唔到。

thx

6mb是撚但執隻低B link得啦
利申: 6mb撚

我8mb村屋用緊Asus N14，成年長開都未出過問題

Asus 好渣咋喎
咪鬼比個spec呃左啦

8m, 用緊asus n12hp, 幾好。

剛剛向黃金買左隻 asus n12hp，$290 平平地玩住先我又想問一下遲下會搬，都係村屋 700 尺連天台，呢一隻又夠唔夠做呢？

多謝各位意見。